%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Okraje
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=20mm,
 right=20mm,
 top=10mm,
 bottom=10mm,
 includehead,
 includefoot,
 headsep=10pt,
 }

\setlength{\headheight}{16pt} 

\usepackage[singlespacing]{setspace} % Radkovani
\usepackage{enumitem} % Enumerate 

\setlength{\parskip}{2ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}      % T1 kodovani fontu pro babel cestinu
% \usepackage[IL2]{fontenc} %fonty vyladene pro cestinu/slovenstinu
\usepackage[utf8]{inputenc}  % kodovani dokumentu
\usepackage{tikz} 
\usepackage{ulem}

\def\Dnes{\number\day.\,\number\month.\,\number\year}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisma
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \usepackage{times}
% \usepackage{bookman}
% \usepackage{charter}
% \usepackage{fourier}
% \usepackage{mathpazo}
% \usepackage{newcent}
% \usepackage{palatino}
% \usepackage{utopia}
% \usepackage{mathptmx}  %% volne dostupny font Adobe Times Roman
% \usepackage{lmodern}

\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}


\definecolor{mblue}{cmyk}{0.79,0.37,0,0}

\definecolor{mred}{cmyk}{0,0.87,1,0}

\newcommand{\refren}{{\bf\textcolor{mred}{Ref.}}}
\newcommand{\refrendef}{{\bf \textcolor{mred}{Ref.:}}}
\newcommand{\refrenend}{\vspace*{-5pt}\textcolor{mred}{\noindent\rule{8cm}{0.4pt}}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Zahlavi zapati
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{ #1}}

\newcommand{\prednistranastyl}{
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}

\newcommand{\obsahstyl}{
\chead{}
\lhead{}
\rhead{}
\lfoot[{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south west,inner sep=0pt]  at ($(current page.south west)+(1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{Obsah}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}]{}
\rhead{}
\chead{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{}
\rfoot[]{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south east,inner sep=0pt]  at ($(current page.south east)+(-1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{Obsah}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}
}


\newcommand{\uvodstyl}{
\chead{}
\lhead{}
\rhead{}
\lfoot[{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south west,inner sep=0pt]  at ($(current page.south west)+(1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{Pár slov úvodem}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}]{}
\rhead{}
\chead{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{}
\rfoot[]{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south east,inner sep=0pt]  at ($(current page.south east)+(-1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{Pár slov úvodem}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}
}



\newcommand{\zaverstyl}{
\chead{}
\lhead{}
\rhead{}
\lfoot[{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south west,inner sep=0pt]  at ($(current page.south west)+(1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		%\rotatebox{90}{Pár slov zavěrem}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}]{}
\rhead{}
\chead{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\cfoot{}
\rfoot[]{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south east,inner sep=0pt]  at ($(current page.south east)+(-1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		%\rotatebox{90}{Pár slov zavěrem}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}
}


\newcommand{\zpevnikstyl}{
\lhead{}
\rhead{}
\chead{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\cfoot{}
\lfoot[{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south west,inner sep=0pt]  at ($(current page.south west)+(1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{\rightmark}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}]{}


\rfoot[]{
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south east,inner sep=0pt]  at ($(current page.south east)+(-1cm,1cm)$) {
	\begin{tabular}{c}
		\rotatebox{90}{\rightmark}\\\hline
		\textcolor{mblue}{\thepage}\\
	\end{tabular}
  };
\end{tikzpicture}
}

% \titlespacing\section{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{-2pt plus 2pt minus 2pt}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Posun section
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{titlesec}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Specificke prikazy
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand\ch[2][l]{%
  \makebox[0pt][#1]{\begin{tabular}[b]{@{}l@{}}{\footnotesize \bf \textcolor{mblue}{#2}}\\\mbox{}\end{tabular}}}

\newcommand{\hs}{\hspace{7pt}}

\newcommand\cht[1]{{\footnotesize \bf \textcolor{mblue}{#1}}}

\newcommand{\songauthor}[1]{\vspace*{-4ex}\par({\footnotesize\it #1})\par\vspace{1ex}}

\newcommand{\popis}[1]{\textit{#1}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VYLEPSENY VZHLED OBSAHU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[titles]{tocloft}

\renewcommand{\cftsecleader}{ \dotfill\ } %%% oddelovac mezi nazvem kapitoly a cislem strany
\renewcommand{\cftsecfont}{}        %%% font nazev kapitoly v obsahu
\renewcommand{\cftsecpagefont}{}    %%% font pro cislo stranky u kapitoly


\setlength{\cftbeforesecskip}{-6pt}       %%% vertikalni mezera nad polozkou odstavce


\renewcommand\cftsecafterpnum{\vskip1pt}

\hypersetup{%
    pdfborder = {0 0 0}
}